曬咩時間簽個hack 左既petition, 要簽簽個UN email

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

之前攬炒巴已經8月9日整左Template, 唔該大家

兄弟爬山，不割，不分